\chapterimage{Top.png} % Chapter heading image

\chapter{Wizualizacje}

\section{Tabele w pracy}


%\color{blueWI}\rule
Akapit
\lipsum[1-3] % Dummy text

\begin{table}[h]
\centering
\caption{Tabelka z wynikami} % JK- Tabela podpisana z góry
\begin{tabular}{l l l}
\toprule
\textbf{Treatments} & \textbf{Response 1} & \textbf{Response 2}\\
\midrule
Treatment 1 & 0.0003262 & 0.562 \\
Treatment 2 & 0.0015681 & 0.910 \\
Treatment 3 & 0.0009271 & 0.296 \\
\bottomrule
\end{tabular}
\label{tab:example} % Unique label used for referencing the table in-text
%\addcontentsline{toc}{table}{Table \ref{tab:example}} % Uncomment to add the table to the table of contents
\end{table}

Odwołanie do Tabeli z automatycznym numerowaniem: \ref{tab:example}.

%------------------------------------------------
\section{Listy}

Listy są przydatne do przedstawiania informacji w sposób zwięzły i / lub uporządkowany \footnote{Przykład przypisu dolnego.}.

\subsection{Lista porządkowana}

\begin{enumerate}
\item Element 1
\item Element 2
\item Element 34234
\end{enumerate}

\subsection{Lista wypunktowana}

\begin{itemize}
\item Element 1
\item Element 2
\item Element 34234
\end{itemize}

\subsection{Lista z nagłówkami (descriptions-definitions)}

\begin{description}
\item[Nazwa] Opis
\item[Słowo] Definicja
\item[Komentarz] Wywód
\end{description}


%------------------------------------------------

\section{Ilustarcje w pracy}

\begin{figure}[h]
\centering\includegraphics[scale=0.5]{placeholder.jpg}
\caption{Pole z miejscem na rysunek}
\label{fig:placeholder} % Unique label used for referencing the figure in-te`xt
%\addcontentsline{toc}{figure}{Figure \ref{fig:placeholder}} % Uncomment to add the figure to the table of contents
\end{figure}

Odwołanie do Rysunku z automatycznym numerowaniem \ref{fig:placeholder}.

\lipsum[1-7] % Dummy text